<resources>
    <string name="app_name">Apipet</string>
    <string name="TextoSplashScreen">Los mejores lugares para llevar a tu mascota en Rionegro</string>
    <string name="BienvenidoPantallaMain">Bienvenido a Apipet</string>

    <string name="title_activity_consid_screen">ConsidScreen</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="title_activity_pautas_mascota">PautasMascota</string>
    <string name="title_activity_map_screen">Map</string>
    <string name="InformacionExito">Exito Rionegro Dirección: Cra. 56, Rionegro, Antioquia
Horario:
miércoles	8:00–21:00
jueves	8:00–21:00
viernes	8:00–21:00
sábado	8:00–21:00
domingo	8:00–21:00
lunes	8:00–21:00
martes	8:00–21:00
Sugerir una edición
Teléfono: (4) 6152090</string>

    <string name="picture">Picture</string>
    <string name="description_info">Info</string>
    <string name="request_permission">This sample needs camera permission.</string>
    <string name="camera_error">This device doesn\'t support Camera2 API.</string>
    <string name="toggle_turn_on">NN:On</string>
    <string name="toggle_turn_off">NN:Off</string>
    <string name="toggle">Use NNAPI</string>


    <string name="InformacionDoctorPet">
        ·Aqui puedes encontrar todo en farmacia veterinaria, tiene un servicio increble que cuenta con peluquería, consultas, examenes de laboratorio y cirugias ambulatorias.
        \n
        \n·Horario: Lunes - Sábado: 9:00 am - 6:00 pm
        \n
        \n·Teléfono: 480 24 20 
        \n
        \n·Página Web: Doctorpet.co
        \n
    </string>
    <string name="DoctorPet">Doctor Pet</string>


    <string name="InformacionCentroVeterinarioSanAntonio">
        ·Esta veterinaria tiene servicio de urgencia, cirujía, consultas en general hacen fisioterapia, oftalmología y cardiología.
        \nSon especializados en imagénología, dermatología y ortopedia.
        \n
        \n·Horario: Abierto las 24 horas
        \n
        \n·Teléfono: 320 727 3762
        \n

    </string>
    <string name="CentroVeterinarioSanAntonio">Centro veterinario San Antonio</string>


    <string name="InformacionLaGranjitaCentroVeterinario">
       ·Esta veterinaria cuenta con servicios de peluquería, guardería, cirugías y profilaxis.
        \nVenden todo tipo de productos para tu mascota.
        \n
        \n·Horario: Lunes - Sábado: 8:00 am - 6:00 pm
        \n
        \n·Teléfono: 561 61 90
        \n

    </string>
    <string name="LaGranjitaCentroVeterinario">Veterinaria La Granjita</string>


    <string name="InformacionVeterinariaCaninos">
        ·Es una veterinaria que cuenta con los servicios básicos, consultas en general, cirugías básicas como: esterilización, operaciones de tejidos blandos, etc.
        \nPara ir a esta veterinaria necesitas pedir una cita primero.
        \n
        \n·Horario: Lunes - Viernes: 8:30 - 5:30
        \nSábado: 9:00 - 1:00
        \n
        \n·Teléfono: 562 03 59
        \n
    </string>
    <string name="VeterinariaCaninos">Caninos Médicos Veterinarios</string>


    <string name="InformacionVeterinariaSanBernardo">
        ·Aqui puedes encontrar servicio de baño y peluqueria muy completa tambien incluye el profilaxis.
        \nVenta de accesorios y medicamentos
        \nSi necesitas servicio médico lo puedes encontrar a partir de las 9:00 am hasta las 5:00 pm.
        \n
        \n·Horario: Lunes - Sábado: 8:00 - 6:00 pm
        \n
        \n·Teléfono: 561 68 91
        \n
    </string>
    <string name="VeterinariaSanBernardo">Veterinaria San Bernardo</string>

    <string name="InformacionVeterinariaAgroQuirama">
        ·En este lugar puedes encontrar una gran cantidad de fármacos, tienen servicios de cirugía, odontología y adopción
        \n
        \n·Horario: Lunes - Sábado: 8:00 am - 6:00 pm
        \n
        \n·Teléfono: 532 19 26
        \n
    </string>
    <string name="VeterinariaAgroQuirama">Veterinaria Agro Quirama</string>


    <string name="InformacionAnimalLoversStore">
        ·Es una tienda de mascotas que tiene servicio de peluquería canina, consulta odontologica, hacen cirugías superficiales pero no tiene hospitalización, también tiene servicios a domicilio.
        \n
        \n·Horario:Lunes - Viernes: 9:00 am - 7:00 pm
        \nSábados: 9:00 am - 5:00 pm
        \n
        \n·Teléfono: 562 89 92
        \n
    </string>
    <string name="VeterinariaAnimalLoversStore">Animals Lovers Store</string>


    <string name="InformacionVeterinariaCVPets24Horas">
        ·Aquí puedes encontrar servicio de hospitalización, oftalmología, toda clase de cirugías, venta de medicamentos y accesorios.
        \n
        \n·Horario: Abierto las 24 horas
        \n
        \n·Teléfono: 366 49 69
        \n

        </string>
    <string name="VeterinariaCVPets24Horas">Veterinaria CVPets 24 horas</string>


    <string name="InformacionClinicaVeterinariaDelValle">
        ·Veterinaria con venta de accesorios, tiene servicios de laboratorio, cirugía de tegidos blandos, odontología, farmacia y domicilios.
        \nTiene una interesante cuenta en Instagram donde suben fotos de los pequeños peludos que visitan este hermoso lugar.
        \n
        \n·Horario: Lunes - Viernes: 8:00 am - 5:00 pm
        \nSábados: 10:00 am - 4:00 pm
        \n
        \n·Teléfono: 321 709 9928
        \n
        \n·Instagram: @ClinicaDelValle
        \n
    </string>
    <string name="ClinicaVeterinariaDelValle">Clínica Veterinaria Del Valle</string>


    <string name="InformacionKanu">
        ·Esta gran tienda tiene su propia marca de accesorios como snacks, collares, juguetes y entre otros.
        \nTienen servicio de vacunación, peluquería y cirugías menores como castración.
        \n
        \n·Horario:Lunes - Jueves: 8:00 am - 7:00 pm
        \nViernes - Sábados: 8:00 am - 7:30 pm
        \nDomingos y festivos: 8:00 am - 7:00 pm
        \n
        \n·Teléfono: 444 52 68
        \n
        \n·Página Web: www.kanu.pet
        \n
    </string>
    <string name="VeterinariaKanu">Centro de mascotas Kanú</string>

    <string name="InformacionPetland">
        ·Esta veterinaria tiene servicios de adopción, venta y compra de mascotas, servicios de cirugía, laboratorio y consulta médica.
        \ntienen su propia página web y su cuenta en instagram para que mires a sus pequeños peluditos.
        \n
        \n·Horario:Lunes - Sábado: 9:00 am - 7:00 pm
        \n
        \n·Teléfono: 448 99 68
        \n
        \n·Página Web: www.petplacestore.co
        \n
        \n·Instagram: @petplacestore
        \n
    </string>
    <string name="VeterinariaPetLand">Veterinaria PetLand</string>

    <string name="InformacionPetigree">
        ·En este maravilloso Petshop y veterinaria puedes llevar a tu mascota para que tome un baño o le corten el pelo, por si tu mascota se enferma tambien tiene servicios de cirugía y laboratorio.
        \nSi no puedes ir hasta allá, ellos tienen domicilio gratis.
        \n¡Recompensa a tu peludo con un delicioso helado exclusivo para ellos!
        \n
        \n·Horario:Lunes - Sábado: 9:00 am - 7:30 pm
        \n
        \n·Teléfono: 423 25 56
        \n
        \n·Página Web: www.petigree.com.co
        \n
    </string>
    <string name="VeterinariaPetigree">Veterinaria PetLand</string>


    <string name="ingrese_un_email">Ingrese un correo</string>
    <string name="ingrese_una_contrase_a">Ingrese una contraseña</string>
    <string name="registrarse">Registrarse</string>

    <string name="tv_descripcion_raza_caninos_criollo">Un criollo es aquel que no pertenece a ninguna de las razas reconocidas por las organizaciones de los criadores. Y es que son el resultado de una crianza no selectiva.</string>
    <string name="tv_procedencia_canino_criollo">Su ascendencia es desconocida. \nReúne características de una o más razas. \nDesciende de poblaciones de animales callejeros o salvajes.</string>
    <string name="tv_estatura_peso_caninos_criollo">-Pequeños: Hasta 30cm. Su peso ronda los 15 kg.  -Medianos: Miden entre 30 y 40 cm. Pueden llegar a pesar hasta 25kg.  -Grandes: Suelen medir hasta 60cm. Pesan hasta 45kg.</string>
    <string name="tv_tiempo_vida_caninos_criollo">De 16 a 18 años, con registros de hasta 20 años.</string>
    <string name="tv_caracteristicas_caninos_criollo">Un criollo es afectuoso, dócil y juguetón y puede ser bastante agradecido con las personas que le cambiaron la vida. Ningún perro es agresivo a menos que se le maltrate.</string>
    <string name="tv_alimentacion_caninos_criollo">Depende del tamaño del perro. Para una mayor información acuda a su veterinario de confianza.</string>


    <string name="tv_nombre_raza_caninos_golden">Golden retriever</string>
    <string name="tv_descripcion_raza_caninos_golden">Los Golden Retriever son perros  muy leales a su núcleo cercano y se muestran dulces y afectuosos con sus humanos. Se llevan muy bien con los niños y, aunque en general son amistosos, también pueden ser territoriales. Por eso no debe descuidarse su socialización desde pequeños.</string>
    <string name="tv_procedencia_canino_golden">Su origen hay que buscarlo en Escocia en el siglo diecinueve, concretamente hacia 1850 y en las décadas posteriores. El Golden retriever se originó a partir solamente de perros cazadores.
        \nSabemos que la estirpe de los perros golden retriever se originó exactamente con un perdiguero dorado llamado Nous que fue comprado a un zapatero de Brighton y una Tweed Water Spanial llamada Belle.</string>
    <string name="tv_estatura_peso_caninos_golden">Miden entre 51 y 61 cm. \nPesan de 27 a 32 kg en las hembras y de 32 a 37 kg en los machos. </string>
    <string name="tv_tiempo_vida_caninos_golden">De 10 a 12 años.</string>
    <string name="tv_caracteristicas_caninos_golden">Un criollo es afectuoso, dócil y juguetón y puede ser bastante agradecido con las personas que le cambiaron la vida. Ningún perro es agresivo a menos que se le maltrate.</string>
    <string name="tv_alimentacion_caninos_golden_retriever">Se alimentan con unos 520 g diarios de alimento seco.</string>


    <string name="tv_nombre_raza_caninos_pitbull">Pitbull</string>
    <string name="tv_descripcion_raza_caninos_pitbull">El American Pit Bull Terrier es una raza con una inmerecida fama de violencia y agresividad. Debido a sus orígenes (fue utilizado como perro de pelea) y al actual mal uso que le dan algunos mal dueños, no es de extrañar
        que protagonice un sinfín de leyendas urbanas en las que es pintado como un monstruo.\nContrariamente a esta creencia popular, los dueños del Pitbull afirman que es un perro de lo más cariñoso y divertido.\nes entusiasta, fiel, divertido, vital, protector y de ideas muy fijas. Asimila bien los cambios y se le considera un
        compañero excelente para los dueños que le puedan dedicar parte de su tiempo. Con los niños es muy tolerante, se dejará manosear por ellos y participará encantado en sus juegos.</string>
    <string name="tv_procedencia_canino_pitbull">Los orígenes del American Pit Bull Terrier van muy ligados a los del American Staffordshire Terrier. \nAmbas razas proceden del Staffordshire Bull Terrier, llevado desde
        Inglaterra a Estados Unidos a finales del siglo XIX. \nEste perro inglés se usaba básicamente como perro de pelea, y el prestigioso American Kennel Club rechazó su inscripción. Debido a esta negativa se fundó el United Kennel Club, para así poder registrar al que hoy conocemos como American Pit Bull Terrier.</string>
    <string name="tv_estatura_peso_caninos_pitbull">Miden entre 38 a 48 cm en los machos y de 35 a 45 cm en las hembras.\nSu peso es de 15 a 28 kg en los machos y entre 14 y 23 kg en las hembras.</string>
    <string name="tv_tiempo_vida_caninos_pitbull">Su tiempo de vida es de 8 a 15 años.</string>
    <string name="tv_caracteristicas_caninos_pitbull">El American Pit Bull Terrier es un perro ágil, atlético, fuerte y con una musculatura muy bien definida. \nTiene un cuerpo más largo que alto y una cabeza ancha. Sus orejas son de tamaño mediano y las lleva caídas. En muchos países son recortadas en forma de punta,
        pero en la mayoría no está permitido. La cola es de implantación baja, ancha en la base y se va afilando progresivamente. Su pelo es brillante, liso, corto, tieso y puede ser de todos los colores.</string>
    <string name="tv_alimentacion_caninos_pitbull">Se alimentan con unos 380 g diarios de alimento seco.</string>


    <string name="tv_nombre_raza_caninos_bulldog">Bulldog</string>
    <string name="tv_descripcion_raza_caninos_bulldog">El Bulldog Inglés es un perro valeroso y combativo al que pocas veces oiremos lloriquear. Según las personas que han convivido con esta raza, este es un animal muy testarudo que nunca se queja,
        ni cuando tiene hambre o sed ni cuando siente dolor. Vamos, un todoterreno de perro al que tendremos que controlar por si se hiere o pasa sed. \nSiempre está atento a lo que sucede a su alrededor y con los extraños se puede mostrar vigilante pero no agresivo. Aunque sorprenda, es un animal que no soporta la
        brutalidad y que necesita el cariño de sus dueños. Es un perro adecuado para los niños, ya que sabe dosificar su fuerza y es muy paciente. Tiene un carácter bueno, amistoso, dócil y atento.</string>
    <string name="tv_procedencia_canino_bulldog">Los ancestros del Bulldog Inglés, los mastiffs, eran utilizados para hacer correr a las reses antes de llevarlas al matadero, de este modo se mejoraba la calidad de la carne. Durante la Edad Media se puso de moda organizar enfrentamientos entre toros
        (bulls) y estos perros, afición que fue creciendo con los siglos.En 1835 el Parlamento británico prohibió estas peleas pero la actividad no cesó hasta finales del siglo XIX. Por estos años el Bulldog Inglés estuvo a punto de desaparecer hasta que se empezó a estandarizar la raza.</string>
    <string name="tv_estatura_peso_caninos_bulldog">Miden entre 30 a 40 cm \nSu peso ronda alrededor de 25 kg</string>
    <string name="tv_tiempo_vida_caninos_bulldog">Su tiempo de vida es de 8 a 10 años.</string>
    <string name="tv_caracteristicas_caninos_bulldog">El Bulldog Inglés es un perro robusto, compacto, potente y ancho. Tiene una cabeza bastante grande en relación con el cuerpo en donde la piel es suelta y arrugada. El hocico es corto y ancho y los labios son gruesos y colgantes. Sus patas son cortas, fuertes y musculosas. La cola es corta,
        recta y se inclina hacia abajo. Tiene un pelo fino, corto y espeso que acostumbra a ser atigrado unicolor con máscara. El Bulldog Inglés también puede ser de colores uniformes pero brillantes y puros como el rojo y sus diferentes tonos, el atigrado, el blanco y el moteado..</string>
    <string name="tv_alimentacion_caninos_bulldog">Se alimentan con unos 400 a 450 g diarios de alimento seco.</string>


</resources>
